%Sample file for Babel with german
\documentclass{article}
\usepackage[german]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}

\begin{document}
\section{H"ullenoperatoren}
Es sei $P$ eine teilweise geordnete Menge. Wir
sagen, da"s in $P$ ein \emph{H"ullenoperator}
$\lambda$ erkl"art ist, wenn sich jedem $a \in  P$
ein eindeuting bestimmtes $\lambda(a) \in P$
zuordnen l"a"st, so  da"s die folgenden
Bedingungen erf"ullt sind.
\end{document}
